例子包括一些甲虫和被称为帕德米隆的雨林袋鼠。 请不要触摸澳大利亚刺树|丽贝卡·e·赫希| 2020年11月25日|学生科学新闻 
 在甲虫的背部附近，脊骨并没有紧密相连。 这种恶魔般的铁甲甲虫几乎是不可压扁的，玛利亚·特明，2020年11月23日，学生科学新闻 
 恶魔般的铁甲甲虫就像一个有六条腿的小坦克。 这种恶魔般的铁甲甲虫几乎是不可压扁的，玛利亚·特明，2020年11月23日，学生科学新闻 
 他写到了拯救休斯顿含羞草树的甲虫，他38岁的女儿去世，以及在海边散步时问候“紧张的小鸟”。 八十年的回忆将会激起读者自己的|康妮·舒尔茨| 2020年11月20日|华盛顿邮报 
 上周末，中国海关部门禁止从昆士兰进口木材，称在一批货物中发现了甲虫。 2020年11月4日，中国正在升级另一场大型贸易战 
 水泡锈病就像得了流感; 松甲虫就像快速发作的白血病。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 2007年，FWS报告称，甲虫的爆发只影响了16%的白皮松。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 甲壳虫汽车在发布时进行了一系列不同于以往的电视广告。 克莱夫·欧文| 2014年10月18日|每日野兽 
 谁会开着一辆亮黄色的甲壳虫去海边兜风呢? 世界著名建筑师为新的慈善项目设计娃娃屋|Chloë Ashby | 2013年11月1日|DAILY BEAST 
 犀牛甲虫——炸、炖、烤或烤——富含钙和蛋白质。 蝉，蚱蜢，蝗虫，蚂蚁在最美味的昆虫|Nina Strochlic | 2013年5月14日|DAILY BEAST 
 她的脚踩碎了爬行的东西:有一只忙碌的蚂蚁或饰有纹章的甲虫，它的背折断了，在尘土中扭动，看不见。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 但塔加尔人宴会上最奇怪的菜肴是用一种甲虫做的。 阿丽拉，我们的菲律宾小表妹玛丽·黑泽尔顿·韦德 
 然后汁液就会填满甲虫挖的洞，树就会像以前一样继续生长。 知识的神奇之书|各种各样 
 有一个玩具气球，一只栩栩如生地在房间里跑来跑去的甲虫，一个千斤顶，还有一些爆米花球。 大前门的故事|玛丽芬利莱纳德 
 老福特先生说，二十年来，他从来没有像看到孩子们和甲虫的滑稽动作时那样笑得那么开心过。 大前门的故事|玛丽芬利莱纳德